(NBA湖迷勿入)有無人有留意個台灣人HBK球評？

Dear入左黎既湖迷: 我唔係針對你隊波 我無屌你愛隊先

本身當HBK係一個普通NBA球評咁睇 其實都無咩野
但呢條友啲文一講到湖人就上曬身咁 無限吹噓

三連敗都可以出篇飛機文真係令人睇到想笑
好彩今日係Spurs贏唔係湖人贏
陣間出篇文吹到我真係以為你湖人拎左總冠軍阿
再睇返樓下佢自己個回覆

簡直同篇利物浦有機會贏英超冠軍潮文有異曲同工之妙
而家只不過打左3場
湖人已經贏左0場
仲有79場比賽輸左3場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
同埋唔知大家有無留意到佢篇篇文都有啲好柒既口吻
#我之前已經講過 #真的沒什麼大不了
其實佢都無謂再寫其他隊了
真心建議佢改自己個Page叫湖迷世界 同班FANS一齊打飛機算
有無人有同感

利申: 撐永倫 Let's go Yellow